肥仔御理咁撚九唔搭八究竟點樣係社會上生存？

街市燒味佬：哥仔食咩呀？
御理：毓民牛肉麵，總之我最憎人食熱狗
燒味佬：

智障肥仔

駁唔到